黑警：社會回復平靜 終於可以集中人力搜捕

休息撚不願面對

講兩句就有人咬你分化架喇

返去炒股啦

呢樣唔做得個樣唔做得，咩都會失民意啊唔好啦
最後咪攪成今日咁

事實就係抗爭熱度日日直線下降
佢地成日係同溫層取暖 話仲有好多人care架 仲有80萬人遊行架
ok

睇下尋晚梓樂出殯 激安幾多人排mutekiya幾多人排先講啦

體制內抗爭！下年要奪回立法會！
勇武可以休息了

屌你老母又屈人休息

最好休息到下年9月

唔好再屈人休息呀
放負撚

唔關休息撚事，係理大個次自己籠城送頭元氣大傷

唔單單止連儂牆
連網絡文宣都少咗好多

希望各位唔好放棄
點都好啦
乖乖地share文宣好唔好
手足就快變晒condom喇

人少少真係坦白講內心說話
其實家下都輸左九成，係睇聖誕節最後機會可唔可以翻身
如果失敗，連串節日氛圍應該會令大家再無煲底相見之日

日撚日到夜晚就屈人休息

我屌你老母呀日日屈人休息

慢慢屌囉
我都講明我係放負
夜晚晚好無力 抒發下係咪又唔俾

結果都係逃不過變集中營嘅命運
和理非話要搞大遊行 好喇民陣搞咗
結果呢？少咗至少三分一人出嚟
就算有六千人被捕唔敢出嚟都唔會咁
呢條回歸港豬嘅路係香港人自己㨂 仆街唔好喊

抒發去感情台 想人行動推行動po
完

理大固然傷
但近日黑警扮晒冷靜
（雖然實際上只係加強無差別抽查）
但俾人拉咗番去嘅手足受到咩對待唔使諗大家都知

其實可能未必真係拉得多咗人
但越嚟越少人喺現場被拉
反而事後靜靜雞拉
會令大家覺得黑警開始大清算（事實搜捕唔係呢個月嘅事 六月已經開始緊）

近日唔同活動嘅人數的確係有下跌
希望大家都唔好唔記得五大訴求 唔好唔記得被捕/犧牲手足
平時做文宣 得閒就去多啲遊行集會
俾其他人知道香港人仲未放棄

唔放棄，但絕不會呃自己
情況不容樂觀我唔會催眠自己

第一冇人休息唔好放負
第二運動人數有升有跌好撚正常

冇人休息但我屌你

凌晨一到呢D時間就乜撚妖魔鬼怪出哂黎

只能講 立法會個班真係進步得太慢

你係唔識用拉 定特登
一邊反一邊推掩飾三毛身份？

睇下條街旺番晒喇 港豬忙住過聖誕
唔係你話冇人休就冇人休
前幾晚黑警又喺旺角唔舉旗開槍掃射
又有人中眼 結果有幾多人理？

公平講句
對上有民陣大搞活動已經講緊係818
中間經歷咗黑警濫捕 布袋陣招呼遊行
其實得番80萬唔難理解
希望大家灰機嘅時候都唔好太過妄自菲薄
淨係大量一家大細消失咗其實個人頭已經減到好多

不過係當初200萬太勁
所以大家覺得200萬係基本要求
反而我覺得最大問題係最近文宣戰線弱咗
希望大家幫手建立番呢條戰線
文宣都冇就真係玩完

靜靜雞拉人數可能同衝突人數差不多
11月尾到12月頭冇大型衝突但被捕人數由理大之後嘅5000到6000，呢度成千人
冇鏡頭影到先勁危險，捉左係狗屋都唔知發生咩事

場運動真係降緊溫

no

真係痴撚線日日都話人休息

正是
唔肯承認環境因素變壞 一味叫人咪放負咪失敗論
一定輸得仲快

見到d人，過聖誕就好嬲

港豬是善忘的
善忘到就算老豆俾共狗殺左 可能第日都忘記左 照返工

所以要搞光復連儂牆
等D人 KEEP住個運動情緒先

又老屈屌你老母

我認同民意冇減弱跡象
支持抗爭者嘅人依然無特別減少

但得個講字
冇行動 咁同冷氣軍師有咩分別？
話自己有立場
但連表態都不了。。。

行動講緊都唔係要求衝
係去下遊行集會
參與多啲活動咁樣

唔好話體制外嘅街頭抗爭啦
連體制內嘅抗爭都唔做
咁樣仲講咩煲底見？

勇武手足俾人拉咗
咁係咪應該和理非手足幫佢地堅持落去
參加遊行集會
唔好俾場運動降溫先啱？

根本成個泛民得機師 許智峯同逗號真係參與過
其他算鳩數吧

成日話靜靜地靜靜地

靜落黎對方蠃得多過你十倍啦

由612開始每日大把野可以清算

請左百幾個廢老番黎日日睇cctv啊

日日都有手足比人清算緊啊

點樣靜靜地蠃先

毛姨姨我都收貨
其他不了

泛民只係一班依附崩壞法治生存嘅垃圾利益群體
幾個月嚟眼見基層法庭咁多荒謬裁決 半句聲都無出過

放負咪不推文囉 你有份推到個放負post上熱門喎

屌 仲話要選功能組別
真係痴撚線

班區議員呢?

咁耐以黎SOLOMON無呃過人
我相信佢叫大家咁做係有佢原因

坦白講，如果拎到過半議席，可以收政府皮，自然逼到一係廢立法會一係慢慢開放，前者即時攬炒後者可以一戰。

一到深夜啲放負撚就出黎帶風

唉屌 可以點做
和平遊行完啦 政府唔撚理
全世界好似即刻冷卻左咁

靜唔夠一個禮拜班暖氣行動撚已經開始出哂來放負
日日坐係電腦面前話休息夠未你地肯出去做野未?

拉

咁和勇不分就一定打破，變左日本前線屌和理，最尾只會加速收皮，人人包袱唔同、成本唔同、環境唔同、覺悟亦都唔同，點解有D 老師學者律師BANKER被捕我地會特別respect，因為佢地代價的確比普通人高，但係香港E個失業率3%大部分係有公屋/私樓，真係做到N無人士既，就係得班後生仔，所以怪唔到人少，由決定為香港走係前線就係要隨時一無所有既決心，如果唔係真係和理非好過啦。

我唔覺得呢個係休息問題，而係勇武「游擊」、「地下化」本身就會導致公眾迴響細。

「不被捕」、「不送頭」原則未必有問題，畢竟前線人數有限。但政治現實係人血饅頭最大影響力，越多警民衝突既畫面出現，公眾情緒就越高漲，運動就有繼續既動力。

當採用游擊既策略，你就係要快，但一間元氣、中資銀行被破壞不會導致社會有大反應。相反黑警可以用便衣埋伏、警車追捕、滲透組織既方法去拉人，變相係「冇做過野」既送頭。

點樣喺維持公眾情緒同不犧牲前線人數之間取一個平衡係值得討論，當中涉及軍事戰略同目標；可惜連登仔見到一樣野發生之後就只會針對單一問題而檢討，冇諗過呢個問題冇咗之後嗰天秤會斜去另一邊，而呢個會變成indisputable既風向同共識，直到另一個問題顯現為止。

所以先行雙線，一邊係希望做到拎議席，最少拎多個位可以請多兩個後生仔，一邊無話廢左街頭抗爭，但夠唔夠人唔係係連登叫兩聲就得，係要天時地理人和，唔夠淺黃路人根本就係叫前線預約被捕。

大把野可以做
你要明白全球需要連結打大佬
人地外國都出緊力
呢個係需要時間醞釀你急唔黎
你想做文宣又好國際線又好連儂牆又好去幫手拖冧經濟又好
總會搵到岩做既 每個人都有屬於自己既崗位
遊行要KEEP住做
你要知班狗會有日忍唔住癲

推依個正解
半夜不嬲都多五毛開post屌依樣屌戈樣

泛民屌勇武唔夠和理就唔得，泛民唔屌勇武甚至支持勇武都唔得，原來叫人參與埋先得，咁我想講連登最少80%都係你口中所講既泛民，根本前線3萬人都未必有，重要計埋最少2萬係和理前線。

批判性思考去咗邊
solomom叫你去死你又去？

轉下轉下又翻翻入制度抗爭
以香港人性格一定會變返做溫水煮蛙

聽講林鄭下台都收貨

唔係分化
而係好多人自己或者身邊嘅朋友、家人都無俾人拉嘅風險
所以可以做觀眾

但而家係革命，革命唔會有觀眾
可否有新口號，等大家明白自己唔係觀眾而係參與者

你講野咁偏激真係好難討論
我話美國叫你咁做係有原因
如果人地比哂提示你你都可以忠言逆耳既話
我都幫你唔到
我都好肯定講你香港人200萬人肯勇武都好
你無美國做你後援香港人都係死左好耐

行動po都冇個真心想知星期日有咩搞

聖誕後再轉策略，以快打快，有任何政策就遊行集會遊擊，不斷提五大訴求，務求長遠癱瘓政府行政功能，令更多人意識港共如何賣港

以我地既行動力、文宣、突發聚集要做完全無問題，但欠缺係議題，以前靠突發事件、警暴、美國立法號召，但宜家就要變

唔反對試功能組別，如果你真係光復到立法會既話絕對值得欣賞，只不過有部分人擔心會變主軸。

你可以話佢地係偏激同過分擔心（坦白講我唔同意），但保持呢種想法既人絕大部分都係打過2016年立法會選戰既人，佢地對光復議會難度既理解分分鐘比而家先走出黎講既人好。

有冇人可以拋到一套真係攞到36席既方案出黎，我就咁睇暫時冇，最多都係叫人登記做功能組別（咁地區直選點算？）。咁呢班經歷過2016年選戰挫敗既人唔信任係好正常，說服既責任都落喺你地度。

問題永遠唔係what，係how。鬼唔知光復議會係一件好事，啲人反對係因為冇人俾到practical solution。

社福界集會

果然三四點上哂水

潛左了

感覺已經去到雨傘後期

Pull

明明就有好多人密鑼打鼓咁係度組織罷工

運動停唔係因為勇武 係因為on9 中學生鳩塞鐵塞路 搞鳩左多數中立淺黃 佢地仲點會企出黎撐你地

晚晚都係呢啲時候走出嚟屈人休息，你班人仲準時過黎m
好心你哋呢班扮激進嘅分化撚醒少少啦
你哋一撚早俾真勇武無視
人哋做嘢唔需要大大聲開咪宣布㗎
你哋慳番淡氣啦
如果係同路人
你都可以吹雞搞抗爭活動囉
得嘴巴勇武係冇撚用嘅

嘩，收左你錢架
遊行完使唔使請示完你先走得

立會從來都唔係主線 一直都講係支線
只係做到既都盡做
好多人都知立會有機會輸
個問題就係要將呢個問題再一次帶向世界
好多外國議員都講明好重視呢一次
將來影唔影響到佢地果面既立法都未定
永遠都係盡做好過唔做
而而家有好多野同時進行緊
我都唔知邊到平靜左
搞工會
經濟圈
國際文宣煲大緊D事件
遊行
係連儂牆光復唔到有D可惜
我都唔知點解會有人覺得平靜左
係咪佢地除左識講平靜左就無其他野做

泛民不嬲支持今天我式社運，邊敢叫人去衝?

agree

休撚到直變新疆

諗起地下化仲嬲，明知警渣捉暗面活動有一手，又明知香港人有排都未到地下化活動既需求，都唔知有期邊邊風喺度猛吹地下化，搞到而家少人參與得黎又做左都冇人知，不幸衰左既更加連支援都唔知有冇

投票我當大型民調各有各做照去，係贏左呀加buff呀，但唔知點解已經冇乜人會郁，5大訴求得個最撚冇用既撤回叫做到，其餘仲係彩你都有味，咁快已經講定差唔多成年後既立法會要點點點，而家已經極權到咁俾你入到乜會都冇用啦，體制內有乜唔妥佢一下打橫黎咪得囉，你咬佢食咩

仲咬牙切齒同人講唔會完，最少冇返三五七年都唔會完直至我地成功或者攬炒成事實大家一鑊熟，其實係咪我真係太睇得起香港人

好似除咗個別一兩個五毛戇鳩
幾乎冇人話休息喎

警謊ot無着落，返大灣區夹邊溝接盘置業都有難度

你自己咪一向做緊同一樣野 on99

無當勞侵，恐怕武警甲由連popo D衫褲都唔着嘅喇。

無休嘅時候日日屍體發現案就唔係案咩

其實根本無休息撚

係理大一役後，會衝嘅前線根本唔夠

唔係可以點？

你咪又係係連登講句休息撚不願面對 零成本

但至少我已經唔係好見到有人係連登係咁叫人休息

收皮
當初要塞路塞鐵係大家共識

大部分係中學生
只係因為佢哋唔係冷氣軍師

又想返返去六個月前嘅連登?
以前就屌00後用抖音飲喜茶
而家就屌中學生搞到民意逆轉?

區議會知咩料啦 分化撚

你哋覺得光復唔到連儂牆
係因為你屋企樓下嗰幅冇曬文宣
喺你面前有兩個選擇
一 上連登屌連儂牆冇曬文宣 運動已死
二 上網搵啲靚仔Update文宣落街貼

大部分連登仔係揀第一個

淨係睇連登熱門就知咩事啦

個個精神勝利法，手足已變condom

其實邊有咁多休息撚呀
係無人攪活動姐
你有無興趣做攪手呀

聖誕唔使旨意有生意做

明明活動多到日日都有
無論係幾細嘅集會
定係每日嘅和你Lunch
都一樣有人出

係樓主縮喺個被竇入面
嫌睇live唔夠激 冇花生食啫

出嚟做搞手? 不了要出名
出嚟集會? 不了預約拘捕
地下勇武? 不了運動已完

1222 聲援新疆人權集會公海

休息sir唔知出左去黎明行動未？

所以你咪證明到大家都無休息

點解會好似靜左
係因為之前既快閃都比便衣狗伏
唔安全

要玩星期六 日 地區遊行集氣
所以要攪活動 明唔明？

勇武比人打到仆街
仲出嚟送死
樓主on9
如果地下化既話樓主自己都可以做啦
得把口,真係無底線咁勇就自己落手啦
用把口無底線上嚟屌人就真

咁你咪落手做攞,柒頭

樓豬衝左未，殺左狗未
無槍點打贏班狗有槍吖
樓豬要衝自己衝唔好送人去死
樓豬有啲咩大計，無plan唔好叫我出黎
勇武手足要地下化唔好出黎俾人拉

口口聲聲話不割
一有手足話吹雞叫人做野就割出太平洋
繼續外判思考，繼續freeride抗爭

點解而家冇哂全民日常黑衫出入？

得把口,真係無底線咁勇就自己落手啦
用把口無底線上嚟屌人刷存在感就真

冇錯

而且30萬連登仔
有幾多真係有用twitter上國際推po?
而家國際線打到如火如荼
美國英國日本德國意大利澳洲加拿大
好多人都講緊香港/反共
偏偏班失敗主義撚淨係中意睇裝修/燒狗屋
兩個星期冇得睇 就喺度講運動已完

我屌
你唔想大家休息
咪去暗殺曱甴王囉
反正你做完 大把手足會幫你解釋

自己唔撚鍾意付出 又鍾意屌

成日話人休息都唔知係咪狗想吹風叫人亂出 捉人

啱吖，樓豬自己衝左未
等睇樓豬單刀燒狗屋再俾冷氣軍師割出大西洋

要人勇就自己衝左先啦
我就係屋企涼住冷氣等人燒狗屋
要衝自己衝，無plan唔好叫人出黎送頭添吖

講還講 用不推文

睇黎大家都習慣左將勇武割出大西洋
連曲線都睇唔出定係真係咁諗

大家重返制度內抗爭
2020一人一票選特首
香港法治有險可守
唔好阻住我投票添吖

Sorry 屌大家老母但你地覺得冷卻好心就推行動po 唔好圍爐呻

真係好撚彩你班失敗主義撚係少數
講晦氣說話
被捕手足就會放返曬出嚟喇 可?

有手足打緊國際線
推到越嚟越多國家有人權法
你哋睇唔到

不斷有人出集會
保持運動動力 民意支持
你哋話冇撚用

叫你哋做實事 唔好淨係識得屌
將政治理想化為現實
就淨係識講運動已完

早抖啦

唔是休息是什麼？

咪做緊實事囉，票有投，遊行有去，卡有打，集會都有去，支持永續抗爭

即刻買多兩隻紀念品當自己抗爭左先

冇得睇live餸飯

做左洗唔洗影埋俾你睇呀on9仔

你自己望下熱門啲po先啦

靜靜雞贏
我指政府

一係就整稻草人入飯民數
一係就屈晒全香港都係休息撚
大把人做緊嘢使唔使請示你

拉

鄧小強之前請咗一大批退休狗幫手睇cctv所以有冇回復平靜退休狗都一樣睇緊cctv捉人

咁又唔好去到咁灰
始終係行動力下降咗
首先就係做番好連儂牆 同埋喺Facebook度繼續搞文宣先
繼續保持運動接觸面

Push

呢個啱
睇CCTV係加快咗捉勇武手足速度
但低風險嘅和理非可以繼續去活動

黑警死全家,正仆家垃圾曱甴

熱門完全無行動post

睇睇我個po 多謝休息撚

推

日程表同行動都冇咗

Yes sir

上Twitter 做野呀嘛

Twitter戰線
連儂牆
網絡文宣

請大家都唔好懶
最起碼網絡文宣同twitter係大家一定做到

係呀仲有家長律師文宣國際
全部都唔撚係做嘢
得你哋上嚟屌人休息係做嘢

收啦分化閪

凌晨四點d放負撚又走晒出來
不可否認多咗人shopping，
要瘋狂和理shop搞到啲商店開唔到先得

之前遊行完過左一排班分化狗又浮番出黎

又係凌晨4點鐘post, 大家都明

由區選贏左之後 大堆人鼓吹返入體制內抗爭

d人就會寄望左去立會選舉 少左人會選擇 街上抗爭

到而家都未明？ 所有香港政黨 外國政府 都唔會想香港亂

難聽d講句 如果香港人一直願意接受 中共管治 繼續奴隸式生活 去為香港 運行個經濟 港共同國際投資 都係既得利益者

你開post出來討論無活動之後令場運動隨時完，但又唔搞活動同宣傳活動，咁有咩用

國師一早講咗,又中

近排無咩活動聚到人，最快都要聖誕

「行動」突發 星期日有和你shop 無人知

正面衝突每次都送幾十至幾百個手足入去，有咩其他方法延續場運動?

唔係請左一批退休警返黎睇cctv咩？

認同
但你係咪都答唔到我個問題?
每次拉一批入去，係咪都係延續唔到?
勇武數字越嚟越少，大家都見到

清算黑警

仆街

體制內外都要贏，兩者同時都要做，冇可能強迫全香港人只選擇一個方向做，你不可能只係用口說服一d 想體制內抗爭既人完全放棄體制，相反都係。
總之覺得有用就去做，認同你既人自然會跟隨，兄弟爬山各自努力。

至於延續運動問題，運動係不可能只靠手足犧牲既畫面激起既憤怒來長期維持，因為呢場運動係好漫長。
所以而家係考驗香港人決心既時間，考驗香港人能唔能夠為大家既自由犧牲個人利益。香港人值唔值得有民主自由就要睇香港人自己。

泛民同埋其他政治組織收咗咁多政治捐款，果啲政治捐款大多數係支持爭取真普選，當然有責任keep住抗爭熱情，例如18區支持真普選

twitter都係
呢啲唔關勇武事啦掛
根本一吹休息就連和理非自己都休息埋
一邊又說服自己要長期戰乜乜

連儂呢 twitter呢

1215 和你shop

冇錯
文宣唔關勇武事吧
但一休息就休埋
定係殘酷現實係其實勇武一路有做文宣 只係理大一役咬到冇咗批做文宣嘅勇武 然後文宣先人手不足

輸左9成

降你老母臭西

你有無係現場 真係拉好多

咁你咪開啲行動Post推囉
喺度推啲垃圾臭閪晦氣post

星期日和你shop

唔係休息係咩？

咁係咩？

勇武128陪你和理遊行
129呢 去撚曬邊

咁你咪搵嘢做囉怨婦

上星期日遊行擺街站 梁大狀幾撚開心叫人唱歌 口號又唔識嗌 唔係話要哭喪咁遊行 但老實講真心笑唔出 完全感受到佢係幾離地

販民呢班人對和理非其實好大影響力
投完票就冇聲冇影
唔該搵人叫佢嘔返筆錢出黎幫手足
poly一役就係泛民支持人守城
販民你地班人咁大影響力同多左咁多資金唔召集和理非基金 幫手建立黃色經濟圈 罷工基金?
唔該做返啲正事啦
香港人要提高公民意識
唔係投完票就當為香港做左野

#2020全民監視泛民
#取消功能組別
#我要真普通

#我要真普選

有冇文宣組幫手整文宣

鳩up

放棄啦
我地輸左啦

沒錯

因為出去做前線既人唔係你呀嘛，冷氣軍師

起我底睇我推左日程表幾耐先啦 屌你都哂氣

一路玩緊twitter
最近真係少咗好多手足
好多時候都retweet都係得幾個破千

大家可唔可以幫手網絡戰線
有好多手足都仲堅持緊

mon po狗mon得好實
有啲文宣手足都比狗咬咗
其實最好就係趁住遊行集會/地區放映會期間呢啲夠人嘅時間搞連儂牆
好過文宣手足俾狗咬走晒

如果真係小隊嘅希望文宣手足真係靜靜雞

這就是香港，香港人啲運動最仲意爛尾

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

我又覺得唔洗下下屌人休息撚
整整下要24/7全天候裝修先唔叫休息

姐係唔休息，然後一個月比人拉多幾百人，一千人去諗住拖慢之前幾千人被拉既搜證？班狗請左成千個退休狗番黎做睇cctv，唔覺得繼續勇武會對狗搜證有影響，乜唔係應該減少被捕咩

啲twitter任真係好多
其實一次過like同retweet會唔會被當係bot？
果啲做下認圖片認證還好
有次叫我打電話聽佢up認證碼
真係聽撚到講粗口
要上網搵攻略聽佢講乜尻

你咪繼續打飛機囉 蠃晒喇周同學同陳同學得雪喇 得未？

係

咪就係你呢D人開個19 post出黎水D細路出去送頭
你係要做野既自己form小隊靜靜雞
開個垃圾po把撚咩on9仔

大家都是畫面撚，一無流血無火頭就0動力去做

exactly
同埋佢啲料一早有,只係而家做野
唔代表日日出去就唔捉人㗎。。。

得閒可以reply下加啲hashtag
當然大前提係你要睇得明篇嘢講咩
同埋俾啲禮貌
早排方同學事件好值得我地借鑑

玩twitter當練下英文
一次生兩次熟
可以留意多啲例如rubio同solomon呢啲積極關注香港嘅user
有時了解下其他人對香港睇法係點都係好事
總之be humble

一直得閒都有自己睇下同like & retweet
希望唔好再撞到叫我打電話認證

無錯，根本樓主啲種諗法弱智

拉鳩哂啦，坐十年唔撚驚咩

大家仲以為得閒遊過行，食飯叫幾句，就爭取到訴求，上庭 打到重傷 被人強姦班手足見到都心淡

講到平日popo無人查案咁
講真例如七八月既事
佢已經有幾個月時間睇cctv搜證
有心查有幾難
唔好咁輕敵以為popo真係on9先得
你既意思只係製造更多事
等佢越呢越多野要查
但佢永遠有無限資源 而你無